飽胃香港 豆腐魚腩

以我靈敏嘅聽覺
佢哋應該用緊譚仔話溝通

第二句唔係招呼葉劉咩

柒過關家姐...

第山句系「麻辣山小」

屌

柒到盡頭便是型
但好明顯佢哋柒到一半都係柒

好想聽大波man講一次

豆腐魚腩

我終於get到
原來係「守護元朗」！

佢哋已經好努力融入香港
大家唔準笑

勿演懶肉 麻辣三小

飽餵香港 守候魚柳

唔係講笑...聽幾次都唔知佢講乜.....

聽左十幾次都唔知，
諗緊關葉劉咩事

搜括葉瘤？

佢地真係唔識架Wo

睇完標題入聽會返唔到轉頭 豆腐魚腩

寶庫香港 首富元朗